**Цель задания**

- Попрактиковаться в использовании стейджей (запуск теста в параллельном режиме).
- Закрепить навык установки новых программ в Node.js-приложениях (линтер).
- Научиться самостоятельно пользоваться документацией (поиск и использование линтера для Java Script).

**Что нужно сделать**

- Возьмите за основу код, который был написан в течение урока 5 «Стейджирование. Артефакты. Кэширование» (ссылка на репозиторий).
- Скопируйте код в свой репозиторий.
- Добавьте в репозиторий раннер типа docker.
- Добавьте в приложение шаг проверки синтаксиса кода (линтер).
- Настройте запуск линтера параллельно юнит-тестам.
